頭先咁啱打J先留意到留真大脾原來有粒淫墨...

好想瀨下..

射落粒墨到

咪痴線啦

同牙降嗰粒比邊個正啲

唔算好痴線啦

咪撚on9

牙降嗰粒墨幾醜怪下...

友蛇都改邪歸正 幾時到樓主

我進進出出留真對淫脾

佢扮晒野

上次放大過嚟睇粒墨係心型

賤種狗通常就會生成佢咁

有冇圖睇下咁..?

你咪咁口臭啦

我下半輩子什麼都不做，只用來招呼降狗

佢對腳幾正 但成日比粒墨破壞左..

樓主比狗屌啦

好波

比會員555?

定仔咪25啦

好能正

正點解要擺粒

我射啲精落去幫佢遮住粒墨

收聲拉

你唔想？